import {ILevel} from "../models/IGame";

export const Slovarium: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Домашние животные",
        "answer": "КОТ, ХОМЯК, СОБАКА"
    },
    "2": {
        "question": "Напитки",
        "answer": "ЧАЙ, КОФЕ, МОРС"
    },
    "3": {
        "question": "Природные явления",
        "answer": "ДОЖДЬ, ГРОМ, ТУМАН"
    },
    "4": {
        "question": "Морские обитатели",
        "answer": "РЫБА, АКУЛА, КИТ"
    },
    "5": {
        "question": "Транспорт",
        "answer": "САМОЛЕТ, ПОЕЗД, АВТОБУС"
    },
    "6": {
        "question": "Водный транспорт",
        "answer": "ЛОДКА, ПАРОМ, КОРАБЛЬ"
    },
    "7": {
        "question": "Зимняя одежда ",
        "answer": "ПУХОВИК, ШУБА, ВАРЕЖКИ"
    },
    "8": {
        "question": "Космос",
        "answer": "ПЛАНЕТА, ЛУНА, МЕТЕОРИТ"
    },
    "9": {
        "question": "Материалы",
        "answer": "МЕТАЛЛ, ПЛАСТИК, ТКАНЬ"
    },
    "10": {
        "question": "Посуда",
        "answer": "БОКАЛ, ЧАЙНИК, КРУЖКА"
    },
    "11": {
        "question": "Овощи",
        "answer": "КАРТОФЕЛЬ, ТЫКВА, КУКУРУЗА"
    },
    "12": {
        "question": "Виды спорта",
        "answer": "ТЕННИС, ФУТБОЛ, БОБСЛЕЙ"
    },
    "13": {
        "question": "Зима",
        "answer": "МОРОЗ, КАТОК, ВЬЮГА"
    },
    "14": {
        "question": "Кухонный инвентарь",
        "answer": "ВИЛКА, ЛОЖКА, НОЖ"
    },
    "15": {
        "question": "Природа",
        "answer": "ОКЕАН, ВУЛКАН, СТЕПЬ"
    },
    "16": {
        "question": "Аэропорт",
        "answer": "ЧЕМОДАН, ПИЛОТ, БАГАЖ"
    },
    "17": {
        "question": "Кухонные приборы",
        "answer": "ДУХОВКА, ТОСТЕР, БЛЕНДЕР"
    },
    "18": {
        "question": "Ягоды",
        "answer": "ГОЛУБИКА, РЯБИНА, БРУСНИКА"
    },
    "19": {
        "question": "Рептилии",
        "answer": "КРОКОДИЛ, ПИТОН, ДИНОЗАВР"
    },
    "20": {
        "question": "Канцелярские товары",
        "answer": "КАРАНДАШ, БЛОКНОТ, ТЕТРАДЬ"
    },
    "21": {
        "question": "Профессии",
        "answer": "ИНЖЕНЕР, СЕКРЕТАРЬ, ТРЕНЕР"
    },
    "22": {
        "question": "Учебные предметы",
        "answer": "РИСОВАНИЕ, ГЕОМЕТРИЯ, БИОЛОГИЯ"
    },
    "23": {
        "question": "Напитки",
        "answer": "КАКАО, ВОДА, РЯЖЕНКА"
    },
    "24": {
        "question": "Фрукты",
        "answer": "БАНАН, НЕКТАРИН, ГРУША"
    },
    "25": {
        "question": "Школа",
        "answer": "ЗВОНОК, АТТЕСТАТ, ПЕНАЛ"
    },
    "26": {
        "question": "Обувь",
        "answer": "КЕДЫ, ТАПКИ, БОСОНОЖКИ"
    },
    "27": {
        "question": "Деревья",
        "answer": "ТОПОЛЬ, ШИШКА, ЛИПА"
    },
    "28": {
        "question": "Птицы",
        "answer": "ВОРОНА, ЖУРАВЛЬ, ДЯТЕЛ"
    },
    "29": {
        "question": "Цветы",
        "answer": "ТЮЛЬПАН, АСТРА, ФИАЛКА"
    },
    "30": {
        "question": "Насекомые",
        "answer": "КОМАР, ЧЕРВЯК, СТРЕКОЗА"
    },
    "31": {
        "question": "Город",
        "answer": "УЛИЦА, ПОЧТА, РЕСТОРАН"
    },
    "32": {
        "question": "Тело человека",
        "answer": "ГОЛОВА, РУКА, ГРУДЬ"
    },
    "33": {
        "question": "Кино",
        "answer": "БОЕВИК, АКТЕР, ДЕТЕКТИВ"
    },
    "34": {
        "question": "Музыкальные инструменты",
        "answer": "ГИТАРА, БАРАБАН, СКРИПКА"
    },
    "35": {
        "question": "Здоровье",
        "answer": "АПТЕКА, ВРАЧ, БОЛЬНИЦА"
    },
    "36": {
        "question": "Лицо человека",
        "answer": "ГЛАЗ, ЯЗЫК, БРОВЬ"
    },
    "37": {
        "question": "Сх животные",
        "answer": "БАРАН, КРОЛИК, УТКА"
    },
    "38": {
        "question": "Одежда",
        "answer": "ЮБКА, СВИТЕР, ШОРТЫ"
    },
    "39": {
        "question": "Зима",
        "answer": "ЛЫЖИ, СНЕГОВИК, МЕТЕЛЬ"
    },
    "40": {
        "question": "Транспорт",
        "answer": "ТРАКТОР, САМОКАТ, МЕТРО"
    },
    "41": {
        "question": "Ткани",
        "answer": "ХЛОПОК, ЗАМША, КРУЖЕВО"
    },
    "42": {
        "question": "Хлопчатобумажные ткани",
        "answer": "СИТЕЦ, БЯЗЬ, САТИН"
    },
    "43": {
        "question": "Напитки",
        "answer": "КВАС, НАСТОЙКА, КОНЬЯК"
    },
    "44": {
        "question": "Овощи",
        "answer": "СВЕКЛА, ЧЕСНОК, КАПУСТА"
    },
    "45": {
        "question": "Виды спорта",
        "answer": "ВОЛЕЙБОЛ, БОКС, БИАТЛОН"
    },
    "46": {
        "question": "Профессии",
        "answer": "ПЕВЕЦ, КУРЬЕР, АДВОКАТ"
    },
    "47": {
        "question": "Пляж",
        "answer": "ПЕСОК, ШЛЯПА, ПАЛЬМА"
    },
    "48": {
        "question": "Хобби увлечения",
        "answer": "ВЯЗАНИЕ, ПЕНИЕ, МАРКИ"
    },
    "49": {
        "question": "Птицы",
        "answer": "ВОРОБЕЙ, ПАВЛИН, СИНИЦА"
    },
    "50": {
        "question": "Головные уборы",
        "answer": "ШЛЯПА, ПАНАМА, КЕПКА"
    },
    "51": {
        "question": "Школа",
        "answer": "УЧЕБНИК, КЛАСС, ВЫПУСКНОЙ"
    },
    "52": {
        "question": "Фрукты",
        "answer": "СЛИВА, МАНГО, АПЕЛЬСИН"
    },
    "53": {
        "question": "Природа",
        "answer": "ОЗЕРО, ПРУД, МОРЕ"
    },
    "54": {
        "question": "Космос",
        "answer": "ОРБИТА, АСТРОНОМИЯ, СОЛНЦЕ"
    },
    "55": {
        "question": "Кухонный инвентарь",
        "answer": "ВИЛКА, КАСТРЮЛЯ, ПОДНОС"
    },
    "56": {
        "question": "Канцелярские товары",
        "answer": "БУМАГА, ЧЕРНИЛА, РУЧКА"
    },
    "57": {
        "question": "Аксессуары и украшения",
        "answer": "ШАРФ, КОЛЬЦО, РЮКЗАК"
    },
    "58": {
        "question": "Насекомые",
        "answer": "ГУСЕНИЦА, ПАУК, ШМЕЛЬ"
    },
    "59": {
        "question": "Город",
        "answer": "ТЕАТР, РАЙОН, СТАДИОН"
    },
    "60": {
        "question": "Туристический поход",
        "answer": "ПАЛАТКА, КОМПАС, УЩЕЛЬЕ"
    },
    "61": {
        "question": "Лицо человека",
        "answer": "ЛОБ, НОС, РЕСНИЦЫ"
    },
    "62": {
        "question": "Природные явления",
        "answer": "РАДУГА, ИНЕЙ, СМЕРЧ"
    },
    "63": {
        "question": "Водный транспорт",
        "answer": "ТЕПЛОХОД, СУДНО, КАТЕР"
    },
    "64": {
        "question": "Ткани",
        "answer": "ШЕРСТЬ, ВИСКОЗА, ШИФОН"
    },
    "65": {
        "question": "Кухонные приборы",
        "answer": "ЧАЙНИК, ХОЛОДИЛЬНИК, ВЕСЫ"
    },
    "66": {
        "question": "Профессии",
        "answer": "ОФИЦИАНТ, МЕДСЕСТРА, САНТЕХНИК"
    },
    "67": {
        "question": "Обувь",
        "answer": "САПОГИ, БОТФОРТЫ, ГАЛОШИ"
    },
    "68": {
        "question": "Морские обитатели",
        "answer": "МОРЖ, КОСАТКА, КРАБ"
    },
    "69": {
        "question": "Здоровье",
        "answer": "ТРАВМА, ВИТАМИНЫ, ЗАРЯДКА"
    },
    "70": {
        "question": "Пляж",
        "answer": "МЕДУЗА, ГАЛЬКА, КУРОРТ"
    },
    "71": {
        "question": "Тело человека",
        "answer": "ТАЛИЯ, СТУПНЯ, КУЛАК"
    },
    "72": {
        "question": "Головные уборы",
        "answer": "БЕРЕТ, ФУРАЖКА, ШЛЕМ"
    },
    "73": {
        "question": "Цветы",
        "answer": "ЛАНДЫШ, ПИОН, БУКЕТ"
    },
    "74": {
        "question": "Архитектура",
        "answer": "ЛЕПНИНА, АРКА, ГОТИКА"
    },
    "75": {
        "question": "Отдых на природе",
        "answer": "ШАМПУР, РЕКА, ГИТАРА"
    },
    "76": {
        "question": "Ремонт",
        "answer": "ЦЕМЕНТ, ВАЛИК, ПАРКЕТ"
    },
    "77": {
        "question": "Кино",
        "answer": "КОМЕДИЯ, ОПЕРАТОР, МУЛЬТФИЛЬМ"
    },
    "78": {
        "question": "Деревья",
        "answer": "БЕРЁЗА, КОРЕНЬ, ОЛЬХА"
    },
    "79": {
        "question": "Учебные предметы",
        "answer": "ФИЗИКА, ИНФОРМАТИКА, ФИЛОСОФИЯ"
    },
    "80": {
        "question": "Аэропорт",
        "answer": "САМОЛЁТ, ТАМОЖНЯ, ВИЗА"
    },
    "81": {
        "question": "Сх животные",
        "answer": "ЛОШАДЬ, ИНДЕЙКА, ХРЯК"
    },
    "82": {
        "question": "Город",
        "answer": "ПЕКАРНЯ, НЕБОСКРЁБ, ПРОСПЕКТ"
    },
    "83": {
        "question": "Насекомые",
        "answer": "БЛОХА, МУХА, СКОРПИОН"
    },
    "84": {
        "question": "Элементы одежды",
        "answer": "КАРМАН, РУКАВ, МОЛНИЯ"
    },
    "85": {
        "question": "Профессии",
        "answer": "КОМПОЗИТОР, СТРОИТЕЛЬ, ФИНАНСИСТ"
    },
    "86": {
        "question": "Учебные предметы",
        "answer": "ГЕОГРАФИЯ, ЛИТЕРАТУРА, АЛГЕБРА"
    },
    "87": {
        "question": "Одежда",
        "answer": "КОСТЮМ, ПЛАЩ, ЖАКЕТ"
    },
    "88": {
        "question": "Отдых на природе",
        "answer": "КЕМПИНГ, БАДМИНТОН, СПИЧКИ"
    },
    "89": {
        "question": "Деревья",
        "answer": "КАШТАН, СТВОЛ, ЯБЛОНЯ"
    },
    "90": {
        "question": "Школа",
        "answer": "ПЕРЕМЕНА, ГЛОБУС, ШКОЛЬНИК"
    },
    "91": {
        "question": "Сх животные",
        "answer": "ТЕЛЁНОК, ИНДЮК, ГУСЬ"
    },
    "92": {
        "question": "Природные явления",
        "answer": "РОСА, ЛИВЕНЬ, ШТОРМ"
    },
    "93": {
        "question": "Транспорт ",
        "answer": "ВЕРТОЛЁТ, ФУНИКУЛЁР, ГРУЗОВИК"
    },
    "94": {
        "question": "Зимняя одежда ",
        "answer": "ТУЛУП, ДУБЛЁНКА, СВИТЕР"
    },
    "95": {
        "question": "Природа",
        "answer": "ЛЕС, СКАЛА, ГОРЫ"
    },
    "96": {
        "question": "Космос",
        "answer": "КОМЕТА, ТЕЛЕСКОП, КОСМОНАВТ"
    },
    "97": {
        "question": "Материалы",
        "answer": "КИРПИЧ, БУМАГА, ГЛИНА"
    },
    "98": {
        "question": "Посуда",
        "answer": "ТАРЕЛКА, СТОПКА, КУВШИН"
    },
    "99": {
        "question": "Канцелярские товары",
        "answer": "СКРЕПКА, КОНВЕРТ, ТОЧИЛКА"
    },
    "100": {
        "question": "Фрукты",
        "answer": "ПЕРСИК, ЛИМОН, ХУРМА"
    },
    "101": {
        "question": "Школа",
        "answer": "ПАРТА, КАНИКУЛЫ, ОТЛИЧНИК"
    },
    "102": {
        "question": "Рептилии",
        "answer": "ЛЯГУШКА, ХАМЕЛЕОН, ИГУАНА"
    },
    "103": {
        "question": "Напитки",
        "answer": "КОМПОТ, СИДР, ПИВО"
    },
    "104": {
        "question": "Виды спорта",
        "answer": "ХОККЕЙ, ГИМНАСТИКА, ФЕХТОВАНИЕ"
    },
    "105": {
        "question": "Головные уборы",
        "answer": "КОСЫНКА, КОЛПАК, КАСКА"
    },
    "106": {
        "question": "Деревья",
        "answer": "ДУБ, ПАЛЬМА, ПЕНЬ"
    },
    "107": {
        "question": "Насекомые",
        "answer": "КУЗНЕЧИК, ЖУК, КЛЕЩ"
    },
    "108": {
        "question": "Город ",
        "answer": "БОЛЬНИЦА, ВОКЗАЛ, КИНОТЕАТР"
    },
    "109": {
        "question": "Птицы",
        "answer": "ГОЛУБЬ, КУКУШКА, ДРОЗД"
    },
    "110": {
        "question": "Аксессуары и украшения",
        "answer": "ЗОНТ, ПОРТМОНЕ, БУСЫ"
    },
    "111": {
        "question": "Ткани",
        "answer": "ТРИКОТАЖ, ГОБЕЛЕН, АКРИЛ"
    },
    "112": {
        "question": "Кухонный инвентарь",
        "answer": "СИТО, МИСКА, ТЁРКА"
    },
    "113": {
        "question": "Овощи",
        "answer": "ФАСОЛЬ, БАТАТ, ПЕРЕЦ"
    },
    "114": {
        "question": "Профессии",
        "answer": "ПИСАТЕЛЬ, СТИЛИСТ, ПОЧТАЛЬОН"
    },
    "115": {
        "question": "Ягоды",
        "answer": "СМОРОДИНА, ЗЕМЛЯНИКА, БАРБАРИС"
    },
    "116": {
        "question": "Одежда",
        "answer": "ПАЛЬТО, ПИЖАМА, БРЮКИ"
    },
    "117": {
        "question": "Морские обитатели",
        "answer": "ТЮЛЕНЬ, КАШАЛОТ, КОРАЛЛ"
    },
    "118": {
        "question": "Тело человека",
        "answer": "ПЛЕЧО, ВОЛОСЫ, КОЛЕНО"
    },
    "119": {
        "question": "Отдых на природе",
        "answer": "ОЗЕРО, ДРОВА, БАРБЕКЮ"
    },
    "120": {
        "question": "Игрушки",
        "answer": "МОЗАИКА, СКАКАЛКА, МЕДВЕДЬ"
    },
    "121": {
        "question": "Ремонт",
        "answer": "ДРЕЛЬ, МАЛЯР, ОБОИ"
    },
    "122": {
        "question": "Путешествие",
        "answer": "ОТЕЛЬ, КАРТА, СУВЕНИР"
    },
    "123": {
        "question": "Архитектура",
        "answer": "ФАСАД, БАРОККО, ЗОДЧИЙ"
    },
    "124": {
        "question": "Искусство",
        "answer": "БАЛЕТ, ПАМЯТНИК, КАРТИНА"
    },
    "125": {
        "question": "Город",
        "answer": "ПАРК, МОСТ, КАФЕ"
    },
    "126": {
        "question": "Птицы",
        "answer": "ЛАСТОЧКА, КОЛИБРИ, ГЛУХАРЬ"
    },
    "127": {
        "question": "Цветы",
        "answer": "ИРИС, БУТОН, ГВОЗДИКА"
    },
    "128": {
        "question": "Лицо человека",
        "answer": "ЩЕКА, ЧЕЛЮСТЬ, УХО"
    },
    "129": {
        "question": "Здоровье",
        "answer": "ПРОСТУДА, САНАТОРИЙ, ЛЕКАРСТВА"
    },
    "130": {
        "question": "Музыкальные инструменты",
        "answer": "БАЯН, КОНТРАБАС, АРФА"
    },
    "131": {
        "question": "Пляж",
        "answer": "БЕРЕГ, ЗАГАР, ПАНАМА"
    },
    "132": {
        "question": "Водный транспорт",
        "answer": "ШЛЮПКА, ЛЕДОКОЛ, ПРИСТАНЬ"
    },
    "133": {
        "question": "Напитки",
        "answer": "СИТРО, КЕФИР, СОК"
    },
    "134": {
        "question": "Зима",
        "answer": "ГОЛОЛЁД, САНКИ, СНЕГОПАД"
    },
    "135": {
        "question": "Туристический поход",
        "answer": "ПРИВАЛ, КОТЕЛОК, НАВИГАТОР"
    },
    "136": {
        "question": "Хобби увлечения",
        "answer": "СПОРТ, ЧТЕНИЕ, ФОТОГРАФИЯ"
    },
    "137": {
        "question": "Морские обитатели",
        "answer": "ОМАР, ЧЕРЕПАХА, ДЕЛЬФИН"
    },
    "138": {
        "question": "Кино",
        "answer": "СЕРИАЛ, ВЕСТЕРН, КАСКАДЁР"
    },
    "139": {
        "question": "Деревья ",
        "answer": "СОСНА, БРЕВНО, ЯСЕНЬ"
    },
    "140": {
        "question": "Аксессуары и украшения",
        "answer": "РЕМЕНЬ, КЛАТЧ, ЦЕПОЧКА"
    },
    "141": {
        "question": "Цветы",
        "answer": "НАРЦИСС, ИКЕБАНА, ПОДСОЛНУХ"
    },
    "142": {
        "question": "Насекомые",
        "answer": "ОСА, КЛОП, СВЕТЛЯЧОК"
    },
    "143": {
        "question": "Лицо человека",
        "answer": "РОТ, ПОДБОРОДОК, ГУБЫ"
    },
    "144": {
        "question": "Ткани",
        "answer": "БАРХАТ, МАРЛЯ, КАШЕМИР"
    },
    "145": {
        "question": "Животные",
        "answer": "КОРОВА, ЖИРАФ, ТИГР"
    },
    "146": {
        "question": "Природа",
        "answer": "ПОЛЕ, ХОЛМ, ЛЕДНИК"
    },
    "147": {
        "question": "Транспорт",
        "answer": "МОПЕД, СКУТЕР, МАРШРУТ"
    },
    "148": {
        "question": "Хлопковые ткани",
        "answer": "ПОПЛИН, ВЕЛЬВЕТ, ФЛАНЕЛЬ"
    },
    "149": {
        "question": "Насекомые",
        "answer": "МУРАВЕЙ, СВЕРЧОК, ПЧЕЛА"
    },
    "150": {
        "question": "Путешествие",
        "answer": "ЧЕМОДАН, ОТКРЫТКА, ВАЛЮТА"
    },
    "151": {
        "question": "Эмоции",
        "answer": "ЖЕЛАНИЕ, ХАНДРА, ПЕЧАЛЬ"
    },
    "152": {
        "question": "Наука",
        "answer": "ЗНАНИЕ, ФОРМУЛА, ПРОФЕССОР"
    },
    "153": {
        "question": "Средневековье",
        "answer": "ЗАМОК, ВЕДЬМА, ХАЛЕРА"
    },
    "154": {
        "question": "Промышленность",
        "answer": "ЗАВОД, СЫРЬЁ, ИНДУСТРИЯ"
    },
    "155": {
        "question": "Пляж",
        "answer": "ВОЛНА, ПРИБОЙ, ВОЛЕЙБОЛ"
    },
    "156": {
        "question": "Птицы",
        "answer": "ЖУРАВЛЬ, АИСТ, СОРОКА"
    },
    "157": {
        "question": "Головные уборы",
        "answer": "ШАПКА, КАРТУЗ, КЕПИ"
    },
    "158": {
        "question": "Экономика",
        "answer": "КРЕДИТ, ВАЛЮТА, КАПИТАЛ"
    },
    "159": {
        "question": "Реклама",
        "answer": "ЖУРНАЛ, ПЛАКАТ, СЛОГАН"
    },
    "160": {
        "question": "Учёба в ВУЗе",
        "answer": "КАФЕДРА, ЗАЧЁТКА, АКАДЕМИЯ"
    },
    "161": {
        "question": "Аэорпорт",
        "answer": "ШАССИ, ТЕРМИНАЛ, ПАССАЖИР"
    },
    "162": {
        "question": "Транспорт",
        "answer": "АВТОМОБИЛЬ, ТРАКТОР, ТАКСИ"
    },
    "163": {
        "question": "Зима",
        "answer": "СНЕЖКИ, СУГРОБ, ПРОРУБЬ"
    },
    "164": {
        "question": "Эмоции",
        "answer": "ЛЮБОВЬ, ПОЧТЕНИЕ, РЕВНОСТЬ"
    },
    "165": {
        "question": "Ремонт",
        "answer": "КВАРТИРА, ПЛИТКА, ПРОРАБ"
    },
    "166": {
        "question": "Игрушки",
        "answer": "МАТРЁШКА, РОБОТ, СОВОК"
    },
    "167": {
        "question": "Отдых на природе",
        "answer": "КОМПАНИЯ, ПОЛЯНА, ГАМАК"
    },
    "168": {
        "question": "Архитектура",
        "answer": "ЗДАНИЕ, КОЛОННА, КУПОЛ"
    },
    "169": {
        "question": "Путешествие",
        "answer": "АЭРОПОРТ, ОТПУСК, ПУТЁВКА"
    },
    "170": {
        "question": "Наука",
        "answer": "ДИССЕРТАЦИЯ, МОЛЕКУЛА, ПРОБИРКА"
    },
    "171": {
        "question": "Экономика",
        "answer": "КРИЗИС, НАЛОГ, ВКЛАД"
    },
    "172": {
        "question": "Элементы одежды",
        "answer": "ПУГОВИЦА, ВОРОТНИК, ПРЯЖКА"
    },
    "173": {
        "question": "Школа",
        "answer": "РЮКЗАК, СТОЛОВАЯ, УРОК"
    },
    "174": {
        "question": "Обувь",
        "answer": "КРОССОВКИ, ВАЛЕНКИ, КАБЛУК"
    },
    "175": {
        "question": "Профессии",
        "answer": "ТАКСИСТ, ФОТОГРАФ, ПРОГРАММИСТ"
    },
    "176": {
        "question": "Цветы",
        "answer": "ВАСИЛЁК, РОМАШКА, ЛОТОС"
    },
    "177": {
        "question": "Город",
        "answer": "МЕТРО, СКВЕР, ЗДАНИЕ"
    },
    "178": {
        "question": "Тело человека",
        "answer": "ГОРЛО, СУСТАВ, ЛАДОНЬ"
    },
    "179": {
        "question": "Кино",
        "answer": "МЕЛОДРАМА, СЦЕНАРИЙ, РОЛЬ"
    },
    "180": {
        "question": "Музыкальные инструменты",
        "answer": "САКСОФОН, ФЛЕЙТА, БУБЕН"
    },
    "181": {
        "question": "Деревня",
        "answer": "КОРОВА, КОЛОДЕЦ, ГЛУШЬ"
    },
    "182": {
        "question": "Спорт",
        "answer": "МЕДАЛЬ, ТРЕНЕР, МАТЧ"
    },
    "183": {
        "question": "Средневековье",
        "answer": "СВИТОК, ЛУЧНИК, КОРОЛЬ"
    },
    "184": {
        "question": "Учёба в ВУЗе",
        "answer": "ДОКЛАД, СЕМЕСТР, СТУДЕНТ"
    },
    "185": {
        "question": "Эмоции",
        "answer": "БЕЗРАЗЛИЧИЕ, РАДОСТЬ, СТЫД"
    },
    "186": {
        "question": "Морские обитатели",
        "answer": "УГОРЬ, МЕДУЗА, КАЛЬМАР"
    },
    "187": {
        "question": "Деревья",
        "answer": "ЖЁЛУДЬ, ПЛАТАН, ЛИМОН"
    },
    "188": {
        "question": "Аксессуары и украшения",
        "answer": "БРАСЛЕТ, КЛИПСЫ, СУМКА"
    },
    "189": {
        "question": "Учебные предметы",
        "answer": "ХИМИЯ, МУЗЫКА, ЧЕРЧЕНИЕ"
    },
    "190": {
        "question": "Виды спорта",
        "answer": "БАДМИНТОН, ГОЛЬФ, КАРАТЕ"
    },
    "191": {
        "question": "Фрукты",
        "answer": "АБРИКОС, ФЕЙХОА, ЯБЛОКО"
    },
    "192": {
        "question": "Кухонный инвентарь",
        "answer": "КРЫШКА, ПРИХВАТКА, БУТЫЛКА"
    },
    "193": {
        "question": "Материалы",
        "answer": "РЕЗИНА, КАРТОН, ДРЕВЕСИНА"
    },
    "194": {
        "question": "Космос",
        "answer": "ЗВЕЗДА, ГРАВИТАЦИЯ, АСТРОНАВТ"
    },
    "195": {
        "question": "Населённые пункты",
        "answer": "СТАНИЦА, ДЕРЕВНЯ, ХУТОР"
    },
    "196": {
        "question": "Природные явления",
        "answer": "ОБЛАКО, ГРОЗА, УРАГАН"
    },
    "197": {
        "question": "Водный транспорт",
        "answer": "ПАРОХОД, БАРЖА, ПАРУСНИК"
    },
    "198": {
        "question": "Ткани",
        "answer": "СИНТЕТИКА, НЕЙЛОН, ШТАПЕЛЬ"
    },
    "199": {
        "question": "Напитки",
        "answer": "КИСЕЛЬ, СМУЗИ, ПОРТВЕЙН"
    },
    "200": {
        "question": "Ягоды",
        "answer": "ЕЖЕВИКА, КЛУБНИКА, ОБЛЕПИХА"
    },
    "201": {
        "question": "Канцелярские товары",
        "answer": "МАРКЕР, КАРТОН, ПАПКА"
    }
}